CA/ACO招聘/賽後/叫春/屌老母(95) - 殺雞用牛刀？比你考到就真係唔甘心啦！

九大條文

(a)一般辦公室支援服務；
(b)人事；
(c)財務及會計；
(d)顧客服務；
(e)發牌及註冊；
(f)向政府律師提供支援，並為法官和法庭使用者提供法庭支援及事務室服務；
(g)統計職務；
(h)IT狗支援服務；
以及(i)其他部門支援服務。

（1） 助 理 文 書 主 任 職 位 申 請 日 期
2018 年 8 月 3 日 至 2018 年 8月 16 日

（2） 技 能 測 驗
（ 中 文 及 英 文 文 書 處 理 速 度 測 驗 ， 以 及 一 般 商 業 電 腦 軟 件 應 用 知 識 測 驗 ， 包 括 Microsoft Office Word 2013 及 Excel 2013）
2018 年 9 月 至 2019 年 2 月

（3） 遴 選 面 試 及 《 基 本 法 》 知 識 測 試
2018 年 10 月 至 2019 年 4 月

（4） 發 出 第 一 批 聘 書
2018 年 11月／12 月

（5） 發 出 遴 選 面 試 最 後 結 果
2019 年 7 月底

前文提要
CA/ACO招聘(85) - BIG BUDDHA 派華田 TO TOWN

CA/ACO招聘(86) - 一車又一車華田送到手中

CA/ACO招聘(87) - 笑死人咩，你冇錢仲計咩劃呀。下？

CA/ACO招聘(88) - EO拎一個月人工唱哂做毫紙已經埋左你啦！

CA/ACO招聘(89) - 咩話？有ACO offer 就=全部煩惱解決哂？

CA/ACO招聘(90) - ACO含恨而終幸運大抽獎正式開始！

CA/ACO招聘(91) - 我只是怔怔望著你的華田 給你我最後的叫春

CA/ACO招聘(92) - 人地有工人做飯 你仲要自己做飯 你話醜唔醜 下！

CA/ACO招聘(93) - 大學生答野極有sense有禮貌咪又係ACO，你當你自己係邊個呀！下？

CA/ACO招聘/賽後/(94) - 依家唔衝唔通等7老80先衝咩！下！

第1水ACO OFFER 已派10月中-11月14號 登陸日11月30號
第2水ACO OFFER 已派11月14號-11月30號 登陸日 12月20號
第3水ACO OFFER 己派12月3號-12月7號 登陸日 1月14號
第4水ACO OFFER 己派12月10號-12月21號 登陸日 1月29號
第5水ACO OFFER 已派12月24號-1月11號 登陸日 2月11號
第6水ACO OFFER 已派1月14號-1月18號 登陸日 2月27號
第7水ACO OFFER 已派1月21號-2月1號 登陸日 3月21號
第8水ACO OFFER 已派2月4號-2月15號 登陸日 3月28號
第9水ACO OFFER 已派2月18號-3月1號 登陸日 4月10號
第10水ACO OFFER 已派3月4號-3月22號 登陸日 5月7號
第11水ACO OFFER 已派3月25號-4月5號 登陸日 5月17號
第12水ACO OFFER 已派4月8號-4月18號 登陸日 5月29號
第13水ACO OFFER 等下啦 急咩呀

CA派OFFER日
9/11
20/11
10/12
24/12
17/1
15/2
22/3
15/4
10/5 <-已派至4月9日

ACO/CA offer房統計(填資料)

ACO/CA offer房統計(睇結果)

往年offer數字

RD三部曲

如果收到Acceptance form，但你又唔知點填RD，咁點做好呢？以下係三部曲以供參考：

首部曲：
首先打去GGO講返你個情況，佢地會教你點填

二部曲 (呢part主要針對ACO，CA做法應該係大同小異，如有遺留或補充歡迎巴絲提供)：
Assume duty date可以填佢日子最遲打後三星期內，notice week最遲填五星期，兩者是但一個超出/兩者超出都要俾supporting document

例子：佢assume duty date係寫6/5，earliest date你可以最遲填27/5，記住你寫呢個日子並唔代表你真係呢日rd，你寫5 weeks佢就會預你係一個月辭職通知，佢收到你張form之後會因應你俾嘅時間再睇下邊班training有位，然後再計返日子，最後email rd日子俾你，確保你夠時間同你舊公司辭職

我可以講埋自己個例子你聽：

21/3收offer
25/3寄返form (我填咗29/4同5 weeks通知)
25/4收齊rd email同信 (3/6 rd)
因為我個case都係一個月辭職通知
變咗我可以係收到rd嘅第2日，即係26/4就遞信
我last day就會係25/5，而last day同rd exact date之間嘅buffer就會係一星期

就算你填0-4 weeks通知，佢都係會好似我以上所講情況咁，睇下邊班training有位又就到你日子就fill你入去，所以我建議你首先要問清楚GGO，免得時間上夾唔到日子以添麻煩

三部曲：
填完RD請寄回或親身遞交正本，同fax返acceptance form比GGO (如果係選擇寄回，建議選擇掛號方式同fax同步進行，以免出現寄失情況)

如有遺漏或補充歡迎巴絲提供

特別鳴謝 夢醒巴

wl 春

癡線 咁快就95
推到咁快追唔切post

應該會停一停，因為呢水華田都派哂

呢個標題真正

應該去另一個po

CA/ACO招聘/賽後/(95) - 你班FD個個考晒督察，你呢？下？

新post翻兜/WL春

唔好推哩個呀大家

係咪依加都仲未大翻兜？？

未有，我懷疑有無

想問下 6月training嘅人係幾號 我有同事收到風就要走